有冇巴打跟過？

有日無意見到，見佢幾平心郁郁

心動不如行動，一野轟落去，之後就可以申請破產保護!